[727裝備撚] 一定要升級自己武力, 增加自己攻擊距離保護自己

發夢果陣有人同我講咋
冇人理再開

會唔會有傻閪打親自己...

利申傻閪

唔洗好大動作都揮到， 一定安全過就咁索繩袋+咖啡罐

都係冇人理

防具都緊要

正經post冇人理
手足中槍post冇人理
裝備post冇人黎
何妖個墳就洗哂版

屌

幫手推，離副本開始得番2日

【裝備整理】我整理出黎既香城ONLINE元朗副本裝備:

頭 - 工地頭盔，電單車頭盔
眼 - 眼蓋(最好有防霧，無既要去12蚊店買)，泳鏡
身 - IKEA白砧板 (放背包/包上第都得)，厚書
手腳 - 護關節裝備，護脛，厚雜誌，手套 (防滑)，防割手套
鞋 - 最理想係安全鞋
手持 - 最少有行山杖硬度既物品
盾 - IKEA木板，IKEA膠箱蓋(厚)，垃圾筒蓋，紙皮+水樽
遠程輸出 - 唔好玩氣球，噴壺(內容自備，唔好散噴式，要噴水柱果種)，彈弓，雀巢咖啡(罐裝) - PS:唔好TK，需練習
配件 - 電筒 (照明/照眼)，退熱貼，水/茶/寶礦力，毛巾